國民妹妹就係IU，咁國民天使仲唔係佢？！

咁國民女神就一定係佢

問過我薇未？

男人來‧‧‧

問左了‧‧‧薇娟勉強可以做半個天使‧‧‧

非

朴正花

Jennie Kim

不了‧‧‧

咪盲反啦..

Blackpink宇宙第一

三上悠亞

55

係我私家天使

係我女友就真

真係5得喎...

米癲拉

多謝雪炫兄支持

你就唔得‧‧‧

WHO!

靚過樓主貼果個唔知乜水好多

無波不了
反而多榮愈黎愈正
前凸後翹